尋人各位巴絲打幫幫手

兩個屯門年輕人黃坤培、李啓陽
一個住蝴蝶、一個住建生
今日960灣仔北約1750落左車之後就失去左聯絡，而家兩個電話都熄左機
如果有認識佢嘅人可以pm @hkhksw 🙏🙏

幫推

推！